asso升bachelor degree/top up degree一問

如果dse英文得２, asso year2升bachelor degree/top up degree係咪一定要考ielts

係

但聽人講除非入三大，其他u唔會理我英文係咪得３喎

佢會睇你cgpa定每個sem ge gpa?

Cgpa

今年考dse?定asso year1?
基本上係睇你當時嘅cgpa黎決定有無interview
通常每年第一個sem開始報nonjupas
會俾conditional offer 你 例如最後cgpa要過3.0
如果你year1就睇year1兩個sem cgpa
year2就睇晒兩年
有心讀嘅 其實網上有好多人share
可以搵下高登以前嘅nonjupas post 有好多資料俾到你 唔好做伸手黨

補充多一點
想year1升上去就要考ielts
year2唔升三大 某d科 英文係唔影響
但多人一樣好過少人一樣 最好就考左先
同埋你想清楚嘅 問下asso professor
再唔係直接email你想入個科 負責收生嘅professor

咁如果中文2左呢？ 洗唔洗考返d咩？

識幾個人cccu>city
dse中英2 ielts無考照收 不過係遲人少少

唔係話一定要
不過冇既話蝕底勁多咁姐
睇你take唔take依個risk